[重開] 尊重下啦香港人！

睇posts睇到要出下聲
發覺有啲香港人真係好以偏概全

利申 中印mixed 中文唔太好 見諒

首先
印度有好多種宗教
大家聽得多既有Hinduism and Sikhism 而依兩個宗教係North part like Delhi and Mumbai係非常普及

但要知埋印度人都信Catholicity and Christianity 而依兩個宗教就係South part such as Hyderabad and Kochi 比較普遍

當然 Islam都有但係印度比較少見 for example 佢地有啲住係有爭議性既地區 like Kashmir

而至於你平時香港見到既印度人 其實可以係信以上五種任何一種 或者其他 什至唔信都得架！
唔好以為個個望落似印度人 就係Muslim 啦 信islam既都可以係Pakistani and Bangladeshi 或者其他種族架！

見到有人留言話 “呀星” 係Muslim 之類既野 做乜呀？？你地所講既 “呀星” 係Sikh 包頭的 佢地係唔會去Islam mosque架 唔好混埋一齊

仲有 唔好見到South East Asian looking 就一口咬定係邊到邊到人 係好唔尊重架！如果真係想了解就先問佢地既race係咩 講咩語言 etc Pakistani 好憎比人話係 Indian vice versa 你都唔想比人話係中國人啦係咪？

雖然we connect咗 但都要尊重返呀！
好似有啲1999 希望睇得明
光復香港 時代革命！

香港人真係冇乜sense

推！！！
不要無知

South Asian looking 至係

睇到個人嬲

推！！！

推！

幫推

出得嚟就係手足！

推啊

10連

1

2

3

4

5

拉

你講多啲我地了解多啲

要時刻記住，族群只係簡化概念，裏面可以包含好多唔同種類既人
就好似香港華人都有黃同藍咁

Push

長知識

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

活動post！！！Push

你講既冇錯 但我依到唔係講緊政見
只係覺得對其他族裔手足既知識都好重要

推
其實真係唔係好認識
btw,會唔會考慮投稿去Beginneros呢類fb page等多啲人有認識？

push

唔識好奇咩
有幾多香港人信伊斯蘭
基督系三大教都未必識啦

Hmm 我中文好屎。。 考慮下先 haha

唔關奇唔奇事
如果一個人尊重多元文化 會係主動去學去問
但可惜既係 有幾多香港人係會主動去了解
有啲野唔識係顯得自己井底之蛙

推

唔識去懶醒就話啫
唔識就代表唔尊重？我有無理解錯你番說話？

感謝提供資訊

你係咪印度美女？

我冇講過 “唔識=唔尊重”
我只係話 “尊重=主動識” & “唔識=井底之蛙”
依到係兩個concepts don’t mix these two up
你唔識 頂多係井底之蛙 唔係唔尊重

咁我唔主動識 又係咪唔尊重？
等睇你繼續詭辯

Nope

所以一律視為香港人，無特別分

留名學野

多謝你嘅知識，有時間講多啲比我地了解多啲

What a logical fallacy
Okay let’s talk about this from the very beginning
In my context: A=B and B=A which means if you choose to understand this matter proactively then you are being respectful.
But with the way you thought: -A=-B so that -B=-A. It’s fundamentally wrong as my A and B are different with your -A and -B. They are based on different theories.

Anyway I am sick of arguing about this bs whatsoever. I was just saying what I cared about so it didn’t matter if you gave a shit or not.

sor巴打
但係印度主要地區有christian為主地方?唔係得東北個d小邦先有?
Hyderabad同其他南方應該都係hindu為主,不過右翼人民黨係個度支持度冇北方咁高?
印度一樣多對少數既壓迫,不過都期待崛起抗中

正解啊 男人包頭係錫克教徒 錫克廟係灣仔

估唔到南部係信基督教

大家都係手足，一人少句啦

主要地區的話我相信冇 講緊係好細既city
同埋其實South part已經唔算係Hinduism為主架啦

其實宗教種講 Islam 算係被壓迫得多 especially in Kashmir! It’s real shit going down there

唔係全部信 只係majority

點解冇熱門

一定要睇

respect. 學野

我諗你係用錯標題
係你自己叫人尊重下
請問而家有幾唔尊重？
你唔係覺得人地唔尊重 點覺要用個咁既標題？
係你自己講到人地唔主動去了解就好似唔尊重你咁
你識幾多日本文化？識幾多南美文化？
如果你無主動認識人地文化咁我又叫你尊重下 你覺唔覺得有無問題？

Btw好彩你用英文我先知你利伸左自己中文唔好

Sor我都唔想
個標題好冒犯性

唔明🙈

好撚威咩講就講啦你，硬係要一開口就指責人先

同果啲「屌晒你地老母咁都冇人講？」post一樣咁濕鳩

I have already said “有啲香港人真係好以偏概全” anyway I apologized

I'm sorry for misunderstanding your topic

All in all, do your research before making assumptions. Whatever you say could hurt a person real bad. For instance, I am a Christian Indian but you first assume me as a Muslim/Hindu - this is a real insult

大家冷靜啲啦，係標題改得差少少啫

Totally my bad!我只係想話某一啲user 要尊重下minorities

After
好多人都當我Muslim 明明我Sikh